曾志豪 林鄭係令人失望方面真係無令人失望/ 雙重國籍88？ 政府可以用咩招數搞BNO？

2020/1216
曾志豪
林鄭係令人失望方面真係無令人失望/
雙重國籍88？
政府可以用咩招數搞BNO？

志森與志豪
163K subscribers

？？？